有冇人覺得自己既人生好失敗

考完dse 後得幾分
做過跟車，倉，保安
而家跟朋友返地盤
但近排天氣熱到仆街，日日返工都好折磨
唉，諗起之後嗰幾十年人生都係咁頹廢就好絕望

幾捱得 咁熱做地盤 唔做保安？

保安好悶，又要定時去巡樓，想蛇王都唔得

我都試過屈喺屋企半年
個人真係會越黎越頹廢
好難走得返出黎

一諗起聽日又要曬餐懵就好絕望

你家境點
我公屋窮撚
兩老已退休
家姐嫁唔出
壓力好大

由細到大都好難融入啲圈子
望住啲人可以埋堆真係好羨慕，但永遠得個望字
上連登仲要俾班小圈子欺凌，好絕望

加油啦，唉
我而家唯一既動力只係淨低6合彩
今期有人半注中頭獎
唔知幾時先到我

鬼叫你蠢又懶 ive都冇資格讀
社會有人做專業人士
就要有人做掃街 社會就係咁運作

屌 第一句以為係屈狗

我今期仲要買左兩注
夾埋中左2個字

地盤都幾好搵

邊到欺凌你

我做雜工咋，人工好un
啲師父係幾好搵
但見佢地好辛苦，我知我捱唔到

頭先個瞓唔著post
嗰兩個8婆講野有骨

香港大把人同你一樣，日日返工放工，搵返黎既錢又買唔起樓，屬於自己既空間同時間都冇，僅僅夠食，做人唔知為乜，所以千祈唔好生下一代，搵個同自己咁上下既伴侶過埋下半世就算。

邊搵到另一半

入沈門傾啦

跟個師父學幾年有個牌就會多錢好多啦

如果你唔介意樣同身材，香港真係大撚把

啱啊 考各種嘅牌終身受用

有時出街見到d工人係呢種天氣情況下曬住黎做，我會覺得佢地個處境好似落左地獄咁我呢D冷氣房成長下既𡃁仔好難想像到佢地果種痛苦，非常佩服，自問絕對做唔到呢D工

有人話過，讀書已經係比較公平去脫貧既一個方法，出黎碌左10年，愈來愈認同呢個說法。讀書未必幫到你發達，最少幫到你有份唔錯既收入。

你自知出身唔好，無父幹無母幹，就只有每日咬緊牙關去讀書，工作，做人。呢個世界，有人一出世就注係人生勝利組，我公司太子爺，30出頭已經住house。世界就係咁唔公平，當你無事可靠，就唯有靠你自己一對手。

最近都做返廢青
前排PUBG出果陣又係同FD玩廢青廢左2年咁滯(中間返左一個月工,垃圾工一份)
到上年去左賣鞋
其實做到一半都頂唔順
果份工好chur 成日OT
又卒數,同埋無客果陣都幾悶下...
不過個店長留我話做多一排拎曬D BOUNS先走
最後做多一個月
不過好處真係好多同事
連埋PT可能有30個
唔會好似細鋪黎黎去果幾個
唔岩傾就悶到仆街
遲下又要開始搵工
希望可以搵份做得長既工
人工夠洗就算

化雲原來讀DSE㗎

真係好失敗 份份工做唔長 工岩人事唔岩 人事岩工唔岩

學歷睇落好好
但其實唔識做世界仔 唔識講嘢
自己間接搞到屋企人離婚
個個睇落我屋企好有錢
其實屋企人有錢唔代表我有錢 雖然有層樓但係唔賣得 層樓啲租比我阿媽攞晒
看似打跛腳唔使做 但係唔做嘢會俾人趕出門口
好想對人真誠 但係講出口就變咗另一樣野

雲ching 唔係n展仔黎咩

全職炒股

我

有.

唔係我評估
而係個社會都會咁樣評估

遺禍人間

馬化騰都失敗？

不該被生出來

人生是場黑暗的遊戲 但都要逼住玩落去

欣賞做地盤既人
咁熱都頂到 少d毅力都唔得

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

認真答你 讀番書 起碼讀個魏進 至少可以多好多野可以做 例如救護etc 甚至讀埋hd 搵一份較為有興趣嘅職業訓練去讀

或者搵門手藝 做師傅

加油啊mafaone

40歲人，結婚10年，仲未有仔女。
打份牛工。夠用但儲唔到錢。
銀行結餘從來未到過六個位。

唯一冇咁失敗就係零欠債
人生早已完。

做政府工都收皮
明明捱幾年冇大錯根本都冇人搞到你

成副身家成半億 31歲仲係做緊處男揮手路過

咁聽落你真係失敗啲。
有錢就有女係不滅嘅定理嚟
定係你本身諗住留返個處俾老婆咋?

係 仲有怕有性病 睇AV打J就算

搵啲乾淨啲嘅拍下拖囉。
啱嘅先再屌都唔遲呀。

表示4月尾quit左份pt之後就無再返過工

成日想重刷人生

唉不要再說了

Same 做野拖延心態 覺得打後十年可能都係咁廢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有無話要捱幾耐先出頭？

人又老 錢又冇 女朋友又唔要我

Lm

一日

咁快？

我都係得幾分，做緊份30k既工，但唔係長工啲同事個個都係高材生

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命

你盡責啫,大把人做保安玩電話啦.

grad左做緊廢青 日日被屋企人屌到開花
咩都可以拎泥鬧

有冇出嚟發夢啊?

你本身係未想休息下？

係 chur左四年講過架拉 岩岩開始睇緊
其實我都唔知屋企人想我點
唔係first hon又無搵好多pt又鬧 未搵到工又鬧 睇新聞又鬧 總之咩都可以嘈一餐

你讀咩科丫？

wa，有咩路數架？做老師？

好過我做十幾 k 既文員

我好憎我啊，真係好自私，點解要生我？

好賢淑

我中六畢業更加要考政府工

ugrad 兩年做緊第四份工，穩緊14k